[突發]葵芳出煙花！

邊位香討手足玩煙花？

[文宣組快入] 催淚彈不可於室內使用 !!!